iPhone XS / XS Max / XR 報價區(3)

iPhone XS / XS Max / XR 報價區

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8250 (-$349)
細銀64 $8250 (-$349)
細金64 $8250 (-$349)

細灰256 $9800 (-$99)
細銀256 $9800 (-$99)
細金256 $9600 (-$299)

細灰512 $11700 (+$101)
細銀512 $11700 (+$101)
細金512 $11500 (-$99)
截至 2018-09-21 18:15

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9350 (-$149)
大銀64 $9350 (-$149)
大金64 $9300 (-$199)

大灰256 $10600 (-$199)
大銀256 $10600 (-$199)
大金256 $10550 (-$249)

大灰512 $13700 (+$1201)
大銀512 $13700 (+$1201)
大金512 $13700 (+$1201)
截至 2018-09-21 18:15

先達紙價 9月21日 18:15

先達地圖 地下 G/F

先達地圖 一樓 1/F

先達地圖 二樓 2/F

收一部 大256 即開盒，台機亦可
9800
tg

放工人踩人前最後逃生門
收 iPhone max 256G 不限色
$9000
沙田apple 交收

即場開盒自用

放工人踩人前最後逃生門
HKD$ 9000/8000
收 大細 64

收大金256 $9800 FS

人踩人未

收大黑 256 9900$ 即場開盒 自用

收大黑256
9800 即要
@ccc10101

成班人低價收機，再放賺差價爽到...

訓左無睇而家炒到幾錢

收兩部細金256，用大金256換，你補差價($900)

你咪親身去睇下囉

幫你放機

賺$50食完牛雜，出去收機sh過兩日上樓

收一部 大256 即開盒，台機亦可
9900
tg

幫手接貨 自用即開箱
收一部大金256 $9800
收一部大銀256 $9800

@johnnylemon

先達啲人今年唔敢出聲

放工人踩人前最後逃生門
收 iPhone max 256G 不限色
$9200
沙田apple 交收

即場開盒自用

放工人踩人緊最後逃生門
HKD$ 9000/8000
收 大細 64

-100放大金64

今年都未撚見過Lo哥

收大銀/黑 64
9000

9800 即屌

st love 大金64 9300

有無人親自上華強北視察

Live

神話不再，炒狗正式收皮

收xs

收大銀64，$9000
大銀256，$10000

我都想知

132

咪做真心膠啦,信果個都ON9

假的，去到就好多唔收，或即壓價
你諗下啦，fortress現貨，Citibank減550
wilson現貨，hsbc減400/550

總有人掛住義海個牌黎搵水魚

成堆st9係度製造恐慌
引人去st放機

聽日無大貨 又有大單接 個價會升返 小升

笑撚死成班話9800開盒自用，
你自唔自用關我撚事咩
放比st9仲實際d

聽日連所店繼續有大貨返
信不信隨你
無就唔會今日已經原價賣

thanks, 幫你扭正

原來第一日賺得百幾都已經叫靚

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8250 (-$349)
細銀64 $8300 (-$299)
細金64 $8250 (-$349)

細灰256 $9750 (-$149)
細銀256 $9750 (-$149)
細金256 $9750 (-$149)

細灰512 $11600 (+$1)
細銀512 $11200 (-$399)
細金512 $11200 (-$399)
截至 2018-09-21 18:50

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9350 (-$149)
大銀64 $9400 (-$99)
大金64 $9300 (-$199)

大灰256 $10650 (-$149)
大銀256 $10650 (-$149)
大金256 $10500 (-$299)

大灰512 $13200 (+$701)
大銀512 $13200 (+$701)
大金512 $13200 (+$701)
截至 2018-09-21 18:50

你估人地真係想收咩
志在撚下你班炒狗炸傻鳩

中午日韓大金256 $10800果然係最後逃生門

收大金/黑256gb 9700
@emouseww

頭先有人貼埋圖話9000收到 笑到我

個d係盲撚黎 弱智既都上網.
唔係以為真係收到

今日好多人無去網絡商拎機，好快就有得買淨機，又多一批

9800,9900都收到

等睇電訊商送配件吸客

屌...trade部8plus換xs...開頭話trade 38xx,碌完卡話trade得30xx...

6s已經冇歌仔唱啦

今年個plan加左好多價，好少人出機，尖沙咀都冷清
一定過幾日有淨機即減，再送爆mon保障
自己估我講邊間

士多trade?

有冇炒狗答到我
點解walk in可以原價買
但用家要另外原價再加多舊錢同你班炒狗買
貪你地服務好d?

咁仲唔fatfat, 走一部食700 水位, 走100 部食7萬. 最醒係你啦, 點解st唔跟你開9800,9900, 睇黎佢地都賺夠啦, 俾大家都賺下

豐澤

咩原價？係原價減550😎

你咪依家去先達睇下係咪牌價😎
引你去壓價咋

狗到仆街

我等緊smt買淨機

一定食700？
依加分分鐘原價都冇用家買wo

你條撚屌今朝炒完賺到幾舊水就咁大口氣
好嘢

st狗收緊10650/10600 出街行下啦

X 256 家陣仲賣唔賣到6k半

大把人放到呢個價啦, 似你想壓價多咋掛

仲要現場剷左機....被人狗咁撚...

同埋新Plan今日生效，4間台訂晒機有得拎都冇去，一來要食貴Plan，二來早排續左聰明台$226 4.5G全速無限x30個月，依家換淨機only搞掂

冇問wilson? Wilson冇咁狗 三日保證

好，我就真係收左9800,9900
未放既炒家快啲去ST，有10500,10600
唔好過夜
全港網絡商大把貨準備釋出。。

冇...間野近,諗住一陣過去問下

報料
美孚fortress 有大機64,256
原價
Citibank 減550

真係睇定啲先 部機一日未到佢手一日都係佢急開單
一到佢手就㩒住搶

-1000 收

收大黑256 x 1 10000

St要搵用家接貨 想笑死人咩

放工人踩人緊最後逃生門
HKD$ 9100/8100
收 大細 64

收細機 灰色 256

ST 1900 大256金 $10650 已走

抵撚死

9000收大黑64gb

你咪繼續揸住部機笑
個價繼續冧

收大黑 256gb $10000

不過呢家收市個價實西

揸住部機笑到火化當日啦

佢真係唔識架啵

收大黑256 一部沙田 10200蚊
tg happybilly

呢位巴打密密收, 由下晝收到而家, 一定走左好多轉 , 呢次fatfat啦

St love
大金256 10630
512 14200

一分鐘前

先達係咪想收哂全港既大機做市

999
但都好似冇乜用 不過比我一定照報

知你炒開機
部部賺50
密食當三番啦

唔夠你搬龍門咁叻

搬龍門？
你炒到傻撚咗呀？

收細黑256 9750自用即場開

表現即場開值幾多錢？

癲狗又亂咁吠
睇黎係你傻撚左

Btw, 今年先達條Lo哥去左邊？

唉
炒狗有樣睇
個腦只有賺幾百蚊賺信用卡積分
一啲思考能力都無
由啲對答就睇得出
陰撚功

走哂大機512
ST 13200-13400

完全痴撚左線, 成個怨婦咁追住黎咬
don't give a fuck

喂傻仔
咁鐘意炒
咁鐘意儲積分
索性儲埋啲惠康呀萬寧個啲印花換煲呀喂
睇下換返嚟有無得炒都好呀喂
話唔埋又賺多50呢

on9 仔睇你繼續潑婦罵街 好撚肉酸

笑鳩你班炒狗好撚正常呀
係你班炒狗眼中我屌柒你地梗係肉酸啦
你地又駁撚到咩？
為左賺個丁屎咁撚多四圍問價
邊個肉酸啲？

收細黑256gb x1 自用
$9750

好多人都係收黎轉手賺錢

呢度的人專登做淡，等人走晒去先達放

嗯 繼續表演啦, 好撚似地鐵會見到個d突然大叫對住唔識人既狂罵既痴線佬

收細金64自用

近兩年多咗道德撚、炒狗 、先達狗大戰，舊登好似無咁煩

Ps 隨便你地將我歸邊成為任何一方

apple store有冇xs256現貨？

仲有痴線佬亂入

你睇你啲對答
前言不對後語
少少邏輯都無
十撚足我同緊個小學雞講野咁
真係炒狗有樣睇

小心爆血管呀
咁撚激動 開始自己腦補一大段嘢

Walk in

開始自己腦補一大段嘢？
唉
笑撚死街坊

紅磡都會海逸豐澤

細機 64
大機 銀金 256

原價 Citibank 減550

剛入手

7:45 st live 大銀512 13000/唔收

聽日再睇下點啦

佢地就發啦 一日有幾個傻仔上釣就賺幾k, 好過返工

rock in

要恐慌st直接收9900啦
依加人地仲收緊10650咪偷笑
你唔係諗住64/256仲有機會升高過原價呀？

聽日晏晝星期日銀行唔開，實升
中秋大陸放假，又升
十一長假期，仲升得勁
strong hold好過益先達狗

-200 銅鑼灣 即收iPhone Xs max gold 64 gb

屌 仲有大貨黎緊, 呢個價可唔可以hold到聽日

大機256 統一10650
班狗賣緊11000 你想要幾多有幾多
拎得多仲有價講

收 XS 256 黑
9400

好得今日lunch時間出去放左兩部大金256執到$300...而家或聽日先放聽仆街

先達狗都10400啦

唔洗諗，先達狗見你生面口會壓你價

又一城無左walkin，話無貨

人地用找換店，間間都一球一千大紙

人踩人啦

哇！利好消息

Wilson 無哂256gb xs max

Gold

中秋節送禮又升
十一國慶又升
差唔多要買聖誕禮物又升
屌你老母好撚多利好消息
大家一定要SH
SH

打去報走私報海關未？

收大金256 $9800 FS

今晚交收

CLS ，撚極都撚唔到，其實有乜人會需要512呢個GB數！

ST 大金 10700 F60

大陸人心態: 一買要買最大
佢哋好多連1GB 擺到幾多野都唔知

XSMAX 64黑要減幾多

21:10 ST 2/F 細黑、白 256G $9800

我見報價區個post 咁靜局, 我轉載呢個報價, 應該係無耐既相黎.

下次記住. 唔好再講"香港同大陸有成2000蚊差價, 實有得賺架喎" 由始至終, 有得炒既只係貨源supply 唔夠. AOS 長開的話, 仲鍾個頭落去的話, 係自己選擇自殺.

岩岩TST拎完I reserve，所有大機變番冇walk-in

收大金 256
自用即開 今晚旺角可面交

細機有無得walk in?

肯用炒價買嘅都係想威同人講佢部機最大最貴，仲點會諗實唔實用 用下腦都知

明天請早

Wilson MK 仲有大、細金色 64G現貨 其餘冇貨

15 分鐘前 CWB，多人到癲，勁多人想買 AW S4

收 iPhone max 256G 不限色

即場開盒自用

屌 宜家精華到有地圖 想當年見到st仲以為係沙田
今鋪係咪伏得咁緊要呀

成人fake人 沙田愛姐

我trade 衛訊花晒邊條友3800 fast trade左😂

無貨就冇WALK IN

st love真係好經典

聽日有冇得WALK IN架

岩岩去左問話冇得WALK IN

AS定邊度？

沙田as

銅鑼灣，沙田，APM都話無

原來就係你拎左最後果四部

Apm 都係

收xs 256
$9300

想用黑max 256換金max 256 自用
買完隻色唔啱
全新未拆
telegram:

放一部大金 256

大埔交收
星期六下午/星期日交收

聽日繼續搬磚

你d圖硬係

仆街IPAD
將我D圖調轉晒

其實唔叫WALK IN ,
係補番今日冇拎貨O個班友仔

收大金機 256
9900 去你果邊收
有意留tg

收大機256
1萬
色不限自用

收細銀256 自用

笑撚死 到到原價 係士多門口個死毒撚問+200要唔要

即係聽日又要8點起身執佢幾舊水

i6個時真係好有印象。第一次輕鬆賺錢。
衣加無lo

百記買唔洗食骨？

百記到-$599之前都賣炒價

個marketing 係咪on9㗎
每日最高簽賬先會有多啲回贈，仲難過中六合彩
無錢送就唔好寫得咁乞兒啦

搶河到IR

大黑512

hsbc citi 中銀都有
屌係我恒生 渣車卡 乜撚都無
點買

大銀512 fat fat啦

我張渣打今個月碌夠2萬2回千三

渣打好屎忽鬼

我兩張渣打，邊張少碌就寄信話果個月碌滿幾多就回幾多

屌你老母呀 Bot 狗死全家 瘋狂F5 頭一批入IR都秒清 我唔撚柒信 咁多人禁咁快呀

2018仲有bot架咩

真係用app㩒到512

我APP彈ERROR

冇iOS 學人ir

細機

我都係,應該比apple ban左

岩岩app禁到兩部Xs max 512金

一樣

IR左 512 大銀
尋日收市咩價?

+701

禁到大512銀2部 希望仲有水位

thanks

比想像中易 往年+212機款 人手屎都無得食

冇哂512

呃SMS錢

有冇人都係狂彈error?
連64都撳唔到

睇記錄

一樣..

仲錯誤緊 屌佢老母

又有
禁撚到

送貨方式 21/09/2018 - 26/09/2018 由 標準運送運貨

BOT玩撚晒

一有千靚蚊水位d BOT即刻出晒黎

但我連㩒256gb都error

手殘咪賴bot啦

你班炒狗仲抱住一絲希望

先去256到入HKID
之後再去512等佢出, 出左就可以直入唔洗再打野

自用256 o者

今日3仔CSL薯乜通將d貨推晒出黎 乜撚都死

256任ir，即cut aos

ir可唔可以用gift card比錢

可以

唔好用錯itunes gift card

黑Xs max 256 有幾多水位？

其實我一路都想問
街買果D GIFT CARD係咪淨係可以買APP
要買IPHONE就一定要用EMAIL送黎果D GIFT CARD

負水位

有無愛

邊間咁仆街

報價區

有無先達價

全部負晒啦

真係玩完，連吉之島電器部都有現貨，加$200 買貼同套就ok

512max都負？

明天walk-in 啦

現在廣東道可walk in
512大機除外

收2部xs max 256GB each$10800 金色

我有一部

放xs 細機 金色 256
可議價

真用家

5000 ok? 可即場開盒

收max/xs 64
HKD$ 9000/8000
收 大細 64

吉之島都有 蘋果趕絶抄家

原價放 xs max 256gb 金 Tg: Raycf

仲要冇人睇 ,行過聽到

有一部
@ALone_GG

大512金 $13300 走了 ST

2/F 姐妹花

去吉之島買番部先 吉之島賣蘋果 成件事cheap鳩到極

其他色呢

等感謝日

邊間

眼殘sorry

為左儲分儲經驗四圍跑，值得嗎

有一部

放大黑512 又一城 下午5:30

95折都唔錯

放 細金256

笑撚到收唔到聲

真係唔好再發夢，而家已經返唔到去iPhone 4嗰個時代

日韓 max 全色512 $13300
場外開 $12800-$13200

大家今年堅持罷買iphone
業績唔好 下年蘋果自然識做
請大家團結合作

我無其他色 問嚟托 不過應該差唔多 掉左 食個靚早餐

訓醒有$1600執 值 利申：窮撚

街邊開我$13000頭也不回

又輕鬆執2千

咪去街邊畀乞衣 入場搵jk 金毛好過

不過玩左咁多年 近呢幾年 真係吸引性唔大 至在參與下

兩種人唔撚會俾 1. 門口狗 個班撚屌 收平你$1-200 再自己交去ST

想問下依家邊度有IPHONE XS MAX現貨買架? 定都係冇?

2街邊撚 屌你 阻街 仲放俾佢 又閪價 啫係助長佢

IR

Apple store 大把 唔好幫人接蟹貨 有d人 人炒佢又炒 咩都買 買完蟹左 次次搵人水魚接 下次佢又係再係又買唔係又買

2018-09-22 先達收機價 (不斷更新)

因為我見依度都仲賣到10000幾
如果想要64GB 白色係咪apple store有現貨可以依家買?

邊間黎

64gb咩色都有啦
hsbc可以去衛訊 citi可以去豐澤 有回贈

上水站A出口天橋 大256 10900 大512 13500

人在華強北，啱啱放咗大黑256@10000人仔

全蟹 好似咁多年都未試過

要埋檯問，同埋朝早靜到拍烏繩

Jk 131 唔想收既款
潮 133 仲好似想要好多貨咁
512金 其他無問

有冇live 邊部蝕最小，除左512

放大黑64

Yup 大把貨 上網睇下自已手上堆卡有邊張做緊promote 食左佢 搞掂

收xs max 256 gb金/黑一部 10200 自用 可即場開盒 今日內交收

512 live?

原價10799 , 你收10200? 收屍啦同你老母

利申我持有512唔洗屌我燶到傻左

Child燈仔心態

我笑鳩你=我笑鳩你
這屌鳩我=炒到傻左

都唔知邊個先係傻

有無人有 大銀64 華強北的價

6000 收iphone XR 128G

Jk @11:00
黑134
白133
金131

潮佬金133 走左

有2部

都唔知呢d撚樣個腦裝咩 價又賤 又要約 又驚佢飛機 又要單 又要check 屌我蝕俾狗 放低收錢走人 仲好啦

決定SH

部iPhone 7

13300放大金512 1:30 ifc
打比我60953245

差幾百都要係度乞，好心咪咁肉酸啦

fortress有citi就減550
wilson有hsbc就減400/550
人地現金接貨，10200仲想點？
貴過fortress好無？

去fotress/wilson睇下有咩色咩GB色現貨先講野啦

咁咪死去豐宅買囉

邊間豐澤有256？

256就係有啊，你地真係SH啦

你都識講有信用卡就平
佢都重要現金收
姐係佢無上述信用卡
唔貴過fortesss邊個會放？

有citi卡有幾難啊，大專生都出到啦🤦🏽‍♂️

住邊頭，報比你知

放 iPhone XS 64GB 金色
已開盒，PM 傾

星期六日無現金，又走唔到貨上去，strong hold 星期一sing sing sing

炒狗們抵你地死呀

我就係冇hsbc先收姐 減得100-200我自己去ir都得啦
我又唔等住用 大把貨 唔鐘意咪繼續strong hold囉

閪價星期天

求鳩其都搵到1065

巴打正解

美孚

荃灣有冇？

識玩一定係strong hold

9000

9100

知唔知邊到有max 銀色256賣

慢慢收，收到話我知

8000

橫掂個價都會再跌
用家點都贏

等星期一或三
其實差兩日
除非你急著今日要，咁就原價收呢到既貨，仲要受呢到既氣🤣

你燶左都記得話我知

想問去wilson用apple pay俾錢
係咪有950回贈

自己用信卡贊埋積分重想原價放？ 傻撚左呀
比左你班炒濃狗掂過個盒已經要打個9折啦

我依家得擺張hsbc卡 有折食埋迎新 fat fat

你幫傻仔記得留住得價升
岩岩walkin完 有現貨256

st收緊10500-600啊傻鳩 10200放俾你拎去st賺$400?

你老母真係慘生著個弱智既

睇條款啦

sor9 持有512 一部都賺成千

利申無256

係唔中意你地批收機佬上黎壓價者

是但apple store 門口都有10600

10200等多一星期啦

開始多眼紅

其實收機果D出價低過先達唔係諗住真係收到機嘛，出完post之後自己睇番都會笑啦

Sor 我買256平幾舊未計積分迎新

你老母仲慘，生著個弱智學人炒iphone, 仲要炒燶

收512 銀一部自用 天水圍交收

原價貨，Apple Store任你IR, 積分歸自己

揾一皮搏幾舊

拎返大陸放先有得賺

岩岩試ir 重大把貨 我就睇唔透點解-100要同你接蟹貨啦

岩岩先試完 繼續strong hold啦 聽日實sing sing sing

我行過康怡廣場個間有， 其他唔sure 了

點醒佢地仲要比人小
減得50,100,200
仲要約交收，比現金，有假機風險
真係害佢地既就會叫佢地strong hold啦

on99 我地strong hold到十一，你驚死大陸人唔買

上水站A出口天橋 大256 11200 大512 14200
不過一場入到去，就會停收

岩岩放左4部 要賣就快

ST love

256 大克 10720 大金銀 10700
512 大克 13300 大金銀13000

一樓全層

child登真係child登 , 搞事多過報價

已開封max 64台機，$8600，有無伏？

收一部 XS 黑 256 留TG

多數係次貨，有一年試過中伏

Apple 有次貨？

金銀512跌咗

話一齊去門市拿貨，有無機會次貨？

My case : 佢開封之後整花 & 有死點

我去咗一樓only 街站都廢事問

Cwb 512 gold 13200

St 大機256全場最低至少 10700-10720

升到

琴日st 收大512幾錢？

又一城ir完都要排到仆街

夜晚8點13000

九龍塘FW天橋 大256 10900 大512 13500

最好唔好先達買, 就算原價都有機會中伏,
開盒換走零件, 之後再打包. .

最高好似14000都有？

放大金256 10700

拎成皮野搏幾百甚至得積分
醒啦on9 炒機仲講到自己幾咁清高
利申尋日walk in買左 xs256用緊

買iPhone 買到咁肉酸

收xs 64
brand new 8100

Ir 大把，除非你要max 512, 冇需要去先達買

最重要嘅係放先達都唔駛蝕咁多 憑乜我有蝕多啲比你...

係啦，知道肉酸啦，原價買啦，港九新界Apple Store都有貨

先達唔係現金接貨？

人唔笑狗都吠
屌你星期六日晨早流流起身ir, 之後仆出去買蟹再仆去先達同人迫 最後數錢扣埋車錢時間分分鐘執得一二百(都唔知有冇添) 夜晚去酒樓任食邊爐$99 加一都唔夠錢比

大貨到

食機票牙

咁嘅狀況, 訓到自然醒爽好撚多

st love
512max gold13200
w13300

眼紅者不願面對 512 +緊接近成千蚊一部

有無人報埋XS max 大銀64咩價

Kln tong 天橋 love 大金512 13000

樓主打漏左勿入 年年都要提醒眼紅友

個logic係，先達賤價收機，宜家先Day2
有排都未駛找咭數，XS Max定價仲有三百幾日不變
如果真係一定要蝕，我蝕比自己朋友唔好？
做咩要蝕比先達，比佢賺？

st人流好少
jk吹緊水無人放
cyber有人數錢
潮洲急收512 但回頭價=地下價格

潮洲有講有笑 態度幾好

本人無持有上述股份

CHING炒夠數醫不舉未

[JJ插沙求救] 軟得快同唔夠硬 可以去邊睇?

itrade繼續比狗屌

any jk live?

無影
512金13200
wb好似13300

去wilson同apple買係咪無分別
Wilson重要平550

JK 同潮豐 S37 收512 Max 黑銀 $13300
itrade $13000

jk同朝豐係邊？

緊係無分別，以前就話係apple到買可以退貨，依家都無埋

唔係大貨，係留海，無新意，貴。無人買。撚過max上手，男人老狗都覺得重。

我自己用緊X，看片簡直on9

咪問弱智問題啦

St大金256最少都10700，勤力D會有10720

當然有分別啦，你同先達買機同連仔買機都唔同啦。
先達實為左賺錢，海鮮價賺你。
連仔親如兄弟，一定賤賣比你。
你地說對不對

勤工獎$20

升升升

先達JK 日韓同朝豐喎

有時真係忍唔著笑

大金原價唔係10799咩?
買部機返黎蝕放, 我係咪睇漏左啲咩

呢2間都唔識

唔通真係strong hold咩🤣🤣
聽日ST停收啦
今日除左512大
已經自由咁IR買
好快就停IR
大陸都唔使ST拎貨

係A幾出口條橋🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️

好少放機

有兩部大512銀過緊去望

咁多收機佬上後唱淡，市道真係咁差？

最後個價咪又係價高者得

水魚就平6舊放啦

Ok 呀，今日中午12點，沙頭角等

連登仔要齊心SH

我相反，撚完覺得好撚正，今日ir入手自用

13:30 JK 512. $13300
同個吉他囡囡一齊沽貨

tst 512黑 開我13000 我話咁我去st st都13300啦 之後佢打左個電話就13300收左 慳左去st既時間

關市道咩事.........

apple store 而家係可以隨你 iReserve , 即日用原價攞機....... 除左512GB, 係等同walk in 有得買.

但reserve唔到

貴過豐澤就唔一定
但貴過先達係應份
仲低過st點解要比你
因為你用家?
你點用關我鬼事
你我話知你買過返嚟扔落海啦

又係d收機平過收機佬既傻閪

13000 陰新手

13100放左 係cwb 過半個鐘約左女睇戲

都賺左ge , 同條女慶祝

收機佬應該去左食飯 等佢返黎收第二轉啦

8000 已開盒

XS MAX 64 出面收緊多

咁你咪去ST囉，又無阻止你

👍🏻
我都係，差個小小放左佢，廢事一陣同佢出街係咁睇價
女仔好僧

人地水鳩d傻仔轉個頭去先達放，
唔通同你講咩

st love
日韓 黑銀13300 金13100 已放

有無大銀64 價紙睇

食花生

邊間？

收 iPhone XS 256 黑色
長沙灣交收
HKD 9800
要單

條女好憎人炒機

有無問西吹

jk 朝豐都唔識既都有咁多部

咁佢唔知？

一睇個肥佬就知啦
重要問

岩岩放完就跌左

Cmk 問左有現貨
10%現金回贈

其實而家去 apple store 係咪可以直接買到？

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-22

細灰64 $8300 (-$299)
細銀64 $8300 (-$299)
細金64 $8300 (-$299)

細灰256 $9750 (-$149)
細銀256 $9750 (-$149)
細金256 $9750 (-$149)

細灰512 $11000 (-$599)
細銀512 $11000 (-$599)
細金512 $11000 (-$599)
截至 2018-09-22 14:00

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-22

大灰64 $9430 (-$69)
大銀64 $9430 (-$69)
大金64 $9400 (-$99)

大灰256 $10750 (-$49)
大銀256 $10700 (-$99)
大金256 $10700 (-$99)

大灰512 $13300 (+$801)
大銀512 $13300 (+$801)
大金512 $13200 (+$701)
截至 2018-09-22 14:00

Of course not

細512急跌

Yes walk in

留名睇炒狗跳樓

潮大黑512 13350

Apm

蝕一千幾百就跳樓

收大黑256自用9800，要未開盒，

升

St live?

你有無望到先達開價都未有你咁辣?

吉之島由7開始就開始有得賣，不過係道德撚口中既炒家黎，上年X 賣咗三個月以上都係貴原價幾百蚊

上aeon mall 睇到max 256 賣緊 11xxx，道德撚快啲去吉之島門口屌佢係炒狗啦

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-22

細灰64 $8300 (-$299)
細銀64 $8300 (-$299)
細金64 $8300 (-$299)

細灰256 $9750 (-$149)
細銀256 $9750 (-$149)
細金256 $9750 (-$149)

細灰512 $11600 (+$1)
細銀512 $11000 (-$599)
細金512 $11000 (-$599)
截至 2018-09-22 14:15

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-22

大灰64 $9450 (-$49)
大銀64 $9450 (-$49)
大金64 $9450 (-$49)

大灰256 $10700 (-$99)
大銀256 $10700 (-$99)
大金256 $10700 (-$99)

大灰512 $13200 (+$701)
大銀512 $13200 (+$701)
大金512 $13200 (+$701)
截至 2018-09-22 14:15

有冇人驗證過細灰512真係冇蝕？

大金512 13120走左
費事晒時間

細機算把喇

因為窮撚思維係咁諗野？

我記得有年ireserve 去到, 藍精靈 話我身份證個同apple id唔同, 唔比我攞機. 仲叫埋咩經理出嚟嚇q我, 咩公司policy.

今年賣唔去, 人哋ireserve去到話轉色轉款隨時可以. 你今年又唔攞啲policy出嚟講,呢啲咪叫仆街公司囉.

我相信有不少人過去 都有呢啲唔愉快嘅經歷, 今年真係心都涼曬.

Shame on you, Apple.

而家風水輪流轉冇人買 抵死 心都涼曬, 見到 成萬蚊部demo機 條邊花q曬. 真心正.

等緊呢間垃圾公司行nokia舊路 永遠唔會用佢嘅產品.

發洩完多謝.

而家仲有咩, 我諗兩部加埋頂盡千5?
早起 > 仆出去排幾個鐘 > 身水身汗仆去格價放機 > 終於坐落食個tea. 咁樣冇咗半日換1千幾百我呢刻覺得唔值.

炒咗好多年, 讀緊書就開始炒, 嗰陣覺得+200都好正, 仲可同同學拆帳一人百幾, 而家就覺得假期嘅價值高過炒價收入

當然, 講緊一部保1500蚊, 我都仲會屌屌佢

你會話我打咁大段係眼紅, 你當我r水吹囉

因為今年即場ir都得 用咩借口阻你買 你即場ir
咁不如直接任你買
另外 我覺得apple咁樣無問題
係你小氣

決定明天坐高鐵到深圳或廣州放機，
SH

身份證同apple id唔同仲都好意思屌人
俾就人情, 唔俾就道理啦

紅極一時嘅鄭中基大法不知幾有效

其實以後都係咁就好, 電話根本唔應該班撚樣去炒
炒機狗根本無存在價值

人踩人

想問下 我有花旗銀行-$550 果張卡 咁而家我係Fortress 買完 去ST-$99 放

係咪都仲賺到$500？

班友真係以為咁樣可以慳到成千蚊，仲樣衰過乞兒

岩岩放左20部，唔收了

依家係炒唔起唔係無人買wor

剛在上水火車站交收了4部大黑256$11000，話會再收，要就快，黑衫，有4條友

黑同白？

512 金？

好多人刷AM

大陸真係咁唔賣得?

條友一點都不make sense.

半杯水既道理, 有人睇到有半杯水, 但有人只會睇到少左半杯水

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-22

細灰64 $8320 (-$279)
細銀64 $8320 (-$279)
細金64 $8300 (-$299)

細灰256 $9780 (-$119)
細銀256 $9780 (-$119)
細金256 $9780 (-$119)

細灰512 $11600 (+$1)
細銀512 $11000 (-$599)
細金512 $11000 (-$599)
截至 2018-09-22 15:30

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-22

大灰64 $9450 (-$49)
大銀64 $9450 (-$49)
大金64 $9450 (-$49)

大灰256 $10700 (-$99)
大銀256 $10700 (-$99)
大金256 $10700 (-$99)

大灰512 $13100 (+$601)
大銀512 $13100 (+$601)
大金512 $13100 (+$601)
截至 2018-09-22 15:30

日韓紙價 9月22日 15:30

查詢

出面門口有$10720

ST 1/F 大金64 岩岩放咗9420
計埋積分都仲賺緊$4xx

好彩512 岩岩好13300走左

廣東道有無得walkin?

蝕錢報黎做乜呢

儲miles, 食迎新回贈，gc..

換iphone

以前炒iphone 呢d 當bonus, 依家竟然當正餐
我先唔稀罕無咁低opportunity cost

好多人要套現果啲，走去搬磚

想收256max 黑或金10700

左邊黑衫 岩岩放埋手頭D大256了 仲收緊11000

多謝清分享 ！有無話收到幾點？

屌你老母張圖由今朝睇等到依家
有冇第二張

呢個正喎，上限回$1000
wewa仲要人人都批，網上申請又即批

好似尋日已經見過，呢班人企咗喺度成日無郁過

搞咁多野賺$200

電話卡檔野左邊 數緊錢果兩個先係

有冇紙價

可以買XS同XS Max咩

有冇而家個價

仆街啦，256，10200

格黎post 今日 iReserve d 人塞死晒買機.

唔係賣唔去, 係太多年d 人炒撚到天價, 真正用家係買唔到. 今年終於正常, 用家可以即日排隊買.

炒唔緊要, 後期係炒到連本地用家都買唔撚到. 我自己係試過幾年, 係要周圍搵機買. 作為用家, Tim Cook 佢第1日擺大貨, 係絕對德政. 我希望年年都係咁, 年年都第1日大貨.

香港唔配有首發 ，第二輪賣就啱啦

點會炒唔起
apple咪賣緊炒價
咪又成班傻仔狗衝

炒價又點，你買唔起就過主啦

有無512 金最新報價

華強北

不要說了.jpg

Why

打左去問，可以

上華強啦，唔理型號顏色，每部最少執2000

唔洗食骨同炒價？ 正啵巴打

可以打去問係咪正價同有無貨😎

荃灣CMK炒價。賣緊+$600

13000 收512大金
要2部

沙田果間CMK 唔撚肯報價
話電話唔報價

收XS 256金拆封上台機9200
XS Max 256金拆封上台機10200
各一

有意

返大陸賣根本就無風險 而破成本價賣出既真係超級大傻仔 兩部已放

成皮野部電話我係買唔起呀
慘得過有人肯食我炒上炒個價

你自己覺得唔值，人地要買點解要攻擊人係傻仔

啱去咗睇，好多機都冇貨

賣幾錢

標正價

百匯啲價係咪加咗
今日行街時候聽到大陸人講話好貴，去其他地方買

岩岩經過全部都過萬

咁上有高堂 下有妻小既係咪全家每年都換最新既 iPhone?

華強北 max 512 +1200

痴撚線
咪仲貴過喺蘋果用原價嗰度買

大金 256 全新未開

呢D濕鳩店聽收皮

百老匯先達後門供應商
門市就吊水魚

岩行過旺角 衛信同豐澤 得返大金256 現貨，有冇巴打係衛信買左？職員話回增左550蚊冇得做分期 咁我打去卡centre有冇得自己搞返分期？

打去卡centre有

Thanks巴打 等灰色算 間間都話冇貨 得金色

賣緊正價嘅電器鋪係咪得豐澤唔使拆封激活？

而家果店都有預約大256

即係mk wilson 可以預約？

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-22

細灰64 $8320 (-$279)
細銀64 $8320 (-$279)
細金64 $8300 (-$299)

細灰256 $9800 (-$99)
細銀256 $9800 (-$99)
細金256 $9800 (-$99)

細灰512 $11600 (+$1)
細銀512 $11200 (-$399)
細金512 $11200 (-$399)
截至 2018-09-22 18:20

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-22

大灰64 $9350 (-$149)
大銀64 $9400 (-$99)
大金64 $9400 (-$99)

大灰256 $10650 (-$149)
大銀256 $10650 (-$149)
大金256 $10680 (-$119)

大灰512 $12700 (+$201)
大銀512 $12700 (+$201)
大金512 $12600 (+$101)
截至 2018-09-22 18:20

日韓紙價 9月22日 18:20

上面張圖柒左

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-22

細灰64 $8320 (-$279)
細銀64 $8320 (-$279)
細金64 $8300 (-$299)

細灰256 $9800 (-$99)
細銀256 $9800 (-$99)
細金256 $9800 (-$99)

細灰512 $11600 (+$1)
細銀512 $11200 (-$399)
細金512 $11200 (-$399)
截至 2018-09-22 18:20

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-22

大灰64 $9350 (-$149)
大銀64 $9400 (-$99)
大金64 $9400 (-$99)

大灰256 $10650 (-$149)
大銀256 $10650 (-$149)
大金256 $10680 (-$119)

大灰512 $12700 (+$201)
大銀512 $12700 (+$201)
大金512 $12600 (+$101)
截至 2018-09-22 18:20

用家福音

其實啲人成日話打去卡centre 係咪要係找數日前打去

想問匯豐信用卡分期年息幾多

玩L完。明天請早

日韓紙價 9月22日 18:20

dbs唔使

用家其實256都夠

由+800跌到+200

你預7厘息

又話無得炒，想買部自用周街都無貨

邊度有大金256現貨

上年X 256GB又係咁
第一日開賣到第二日中年都仲賺到千蚊左右
但第二日既傍晚就大插水，得返+200左右
搞到一大班人驚到要狗沖放機

8點沙田拎 512金 2部
岩價就放

衛訊買ipxs 有無mon貼送?

晚市係差d

我有
原價放比你要唔要

8點沙田拎機 2部512金 岩價即放

上華蛋 多幾舊 點解要放比先達狗？

原價放大金256 pm

竟然仲有水位

剛到遠望，¥9900走晒三部256

依家walk in 有冇貨， XS 64g

定價+匯率已經差唔多差成二千蚊啦

大金256 10800

帶一部上華強北放完，安全過關，計埋交通錢同時間，好過先達放

高st9 5舊
點解仲要咁賤餵狗

St狗無現金收機，講左幾年都係咁，教精你地啦，星期一必定sing，我就揸住8隻，驚鳩咩

我feel到你好驚

係啊，好撚驚 你識條鐵咩

我都有4隻

Strong hold啦

星期一先達狗有cash但apple都返貨

如果你唔係攞住512 既話, 我留明等你星期一講儲即分, 同蝕少少無問題

原價出兩部256大金 而家旺角交收

知唔知邊到有walk in iphone max 64賣？

自己 IR 吧

apple store?

我7點幾行入去 MAX多多都有 64 256
反而細機256冇哂

無人搜？

Max 512gold 2部 應唔應該等佢升好？

搜條毛 今日賣左賺六百

上年x 256咪又係咁
第1個星期6 由朝早1200蚊跌到5,6點既 +200

之後星期一開始升番

個需求同貨量呢

中秋節工廠休息無貨出, 星期一實大升

sh啦

邊區

又一城

因為舊年無得walk in 買。

今年係好多地方係walk in 買。 apple store iReserve 任撳即日攞， 即係walk in. 大鋪買有得look 卡， 有500蚊回贈， 現貨即係攞， 你當先達回收d 收賣佬傻嘅？ 佢唔識自己walk in 買？

佢唔睇舖，黎walk in 買兩部？

如果多到有walk in 貨, 你估先達佬同大舖無contact 直接送過黎? 你無見過後門貨?

就咁放係㗎車過，因為我揸中港㗎，但如果查車就....

過X-RAY , 都會睇到

有冇人用store 00分都出錯誤？

係呀
但係一開就IR到

me
app err

指紋完之後error

點解會咁 唔係冇貨架喎

10 秒前禁到係cwb拎

屌你老母冇貨就咪撚開啦,係咁彈

時間同舖任揀，最後永遠唔撚囉

任揀

跟住買唔到

512 5分鐘無晒 其他任買

00分揀埋time slot都error

: 彈error

你又係？

網頁版都彈,呃sms錢

係喎 on9 apple

見到金色得返cwb都費事要

易到 , btw今年仲有無限 1id 2次 ?

成功左?

有手下架嘛

我01分先入到APP都買到
我諗係揀既時間問題
熱門時間好快爆

有限

收部大黑 256 $ 10000
自用 即唔即開證明比你睇無所謂
有意
Thankssss!

自用減800

10點拎機 希望仲有水位

囉左麻煩報一報價

幫手問問大細512灰幾錢

自用撚不如自己去豐澤/衛訊買算啦，出低過先達收機價，用現金嫌無信積分儲，約交收麻煩又要驚比人換零件。老實說人地唔係同你有親，撚有人會蝕幾百放比你等你可以拎去先達賺幾百？
Apple Store機同特約經銷商機分別咪得，死左機的話後者要去外判維修
利申：衞訊用HSBC卡入手

Apple Store機，全死，無畫面，一樣要去外判維修
改左policy好耐
所以係無分別

應該係BLOCK Q 晒

IR左4部大金 512 有無水位

D收機佬壓價者，係鬼自用撚咩

1部+101 都有$202既 2萬4千幾 博202

班友仔覺得自己撚狗好威架，以為人地成手蟹貨求佢低價接

WILSON 要拆盒?

CMHK客可以平700蚊買啦，只要係客戶就得，
岩自用要激活埋！

o rly?

有無報價
好悶

洗唔洗咩信用卡

沙田門口狗大512得一蚊水位
有無人有先達報價

都好呀 可以買蜜蜂糖食下

賣街價

有ST價未

賣價通常係收價高幾舊水，高幾多就睇鋪頭，呢個係正路

賣價高收價千幾二千必定黑店

利申，同華強收機佬熟

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-23

細灰64 $8370 (-$229)
細銀64 $8350 (-$249)
細金64 $8350 (-$249)

細灰256 $9850 (-$49)
細銀256 $9850 (-$49)
細金256 $9800 (-$99)

細灰512 $11300 (-$299)
細銀512 $11350 (-$249)
細金512 $11000 (-$599)
截至 2018-09-23 11:10

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-23

大灰64 $9350 (-$149)
大銀64 $9350 (-$149)
大金64 $9400 (-$99)

大灰256 $10670 (-$129)
大銀256 $10650 (-$149)
大金256 $10650 (-$149)

大灰512 $12700 (+$201)
大銀512 $12600 (+$101)
大金512 $12600 (+$101)
截至 2018-09-23 11:10

紙價 9月23日11:11

+101 512

玩完

完場

St狗無現金，星期六日責住晒d貨咪西價囉

有無jk紙

幾時先肯面對現實炒唔起
200萬貨源洗撚買你地炒機
慢慢賺積分啦

唔排除有人係想低價收你班賤種炒狗蟹貨既
不過大部份人或者用家個目的好簡單
就淨係想笑柒你班賤種炒狗

你地班垃圾只值百零二百蚊
繼續炒
繼續STRONG HOLD
今次真係等蝕撚死你班仆街啦

你條死毒撚睇得咁撚通透既喂

洗撚你講

除512
有得rockin

細256冇

大部分-$99

512+101/201

叻叻豬到你

大生意 賺到買數碼港

出面啲草皮應該夠錢買

你眼紅我

賺錢爆房

如果用現金買淨機自用 邊度最平

每部執兩舊都好啦

Jk冇紙，佢收+1
好多鋪都唔收機/+1蚊收

有價了，-99

二樓

已放

大黑512？

話鳩你地炒狗就道德撚
唔撚係你依一班賤種炒狗係當年iPhone 4帶起炒賣電話熱潮
香港地啲炒風會咁撚痴線？
依家大局已定
蘋果無撚得你地炒
喂轉行炒下七仔印花炒下3D公仔八達通囉
有幾廿蚊賺架屌你
橫撚掂你地幾廿蚊都照殺架啦
廢物利用呀

大灰+1，我係大金

Sell 大黑512
$12800

JK

留嚟做古董啦撚屌

二樓大銀+101
大金同價
大黑冇問，但今日唔會好價

+101
賤種炒狗一啲原則都無
垃撚圾到

Cmhk xs max出機-800

有101 算好。好多$1

炒又好 用又好 都唔好揀九龍塘
網上ir排左30分鐘無行過
即時果d行撚左15人

部iphone XS 同 XS max 係大陸出左成積表, 好賣過舊年好多.

大陸人唔係傻, 人地買國行原裝無開封原價買, 仲要有晒apple store 收據. 邊洗食炒價買港版. 真係貪香港炒家掂過部機所以貴d 買咩.

要跟plan?

有冇ST LIVE

大陸買香港版重平過大陸版
就好似有香港人去先達買手提咁
為左幾百 乜7都得

先達狗
毒撚炒狗

：+101
：+111得唔得⋯我⋯我⋯⋯行咗成日⋯⋯
：+101
：好啦⋯⋯⋯⋯
：

靜係人地係大陸買, 有12個月分期都贏晒啦. 你換左係香港人咁睇, 你要買部手機, 一個地方原裝貴幾百, 但係有得免息分期. 另一個地方平幾百, 但係要full pay 現金. 而你買既呢樣野, 係佔你2個月人工咁多.

好撚易揀啦下話? 我都會揀分期啦.

攬住部機啦廢物

淨機都買得？

連plan啦緊係

上華強放啦

銀行今日唔開門，價錢一定升

突法，上水火車站有兩個黑衫講普通話人收64金9800，256黑11000，要放就快，512黑12000，大陸佬話收每色多10隻

plan,不了

沙田好運中心愛姐512max收緊+400

佢收唔收大金256？

大金512改左做126

12:30 Cwb 512大 西價
介乎122-12500

1230 更新

512

Rip

上水火車站A出口 大256 11000 大512 13000

高鐵站月台 512 $15000

華強北 大金256 9750$ 出哂
好多開9650

巴打 A出口咩位置？

天橋果邊 有個黑衫男人戴CAP帽

即去

佢3日都唔換衫呀？

可能掛住搵錢掛

er 唔係人人囉唔出萬幾蚊既 以己度人就有d on9

等睇所有機跌穿ipo

有錢既, 直接出國行, 攪咁多野做咩要買部水貨機? 有錢人唔洗諗, 直接出國行full pay.

買得水貨機就係貪佢平d. 大陸買港行, 最大既問題係一定會俾人換裡面d 配件, 同開晒盒. 共識黎呢個. 所以先會平d.

如果而家國行有現貨, 有得免息分期, 鬼幾百但係保證有晒保養, 有晒原裝配件, 有晒收據. 你係大陸人點揀?

你如果真係炒iphone, 最少都睇下大陸forum , 睇下d 大陸仔點諗先講炒.

收夠走左? 搵唔到

岩岩係先達大金 64gb 9450放左 遲下用信用卡去豐x/衛x 買自用

放心，銀行放假，先達只係冇現金

堅嗎....我就到

我食完飯仲見到佢企響度

其實好多大陸人都唔信國行，寧願買港行

巴打有冇搵到？

咁快燶

好彩今年無貨揸手

512急跌

電器鋪買一定要開封 ??

豐澤唔洗
衛訊要

衛訊都無貨

有64大量 冇256 512

兩日玩完

大256
RMB 9650

你有無搵到?

收大白256 9800

冇，附近搵緊

咁多代從來未見過炒家好似今年咁死狗

旺角東有個大陸佬收緊

有冇枱布

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-23

細灰64 $8370 (-$229)
細銀64 $8350 (-$249)
細金64 $8350 (-$249)

細灰256 $9800 (-$99)
細銀256 $9800 (-$99)
細金256 $9750 (-$149)

細灰512 $11350 (-$249)
細銀512 $11350 (-$249)
細金512 $11000 (-$599)
截至 2018-09-23 14:30

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-23

大灰64 $9370 (-$129)
大銀64 $9370 (-$129)
大金64 $9400 (-$99)

大灰256 $10700 (-$99)
大銀256 $10600 (-$199)
大金256 $10600 (-$199)

大灰512 $12550 (+$51)
大銀512 $12550 (+$51)
大金512 $12550 (+$51)
截至 2018-09-23 14:30

先達紙價 9月23日 14:30

12550

旺角東邊度？

Apple store 任買咁濟，除左512其他仲有ir

剛剛512已 rockin
同時online開左1x min任按

越夜越西

SH 餓撚死班st9

好似穿左！

+51

邊到有細銀256正價，行左好多間都無

岩岩係apple 買左

iPhone xs max 盒有無人要

2日玩完最快今年

依家512咩價位

手已平

iPhone XS 256 金 原價減200

動感號車箱收 512 $18000

巴打係買定賣？

引用錯 自膠

XS max 台機-1000 收
有意留tg

巴打係收定放？

廣洲高鐵站 512 $20000

16:38 CWB突襲

1630仲見到呀

因為 水位太少 好多人費輸拎..
申利 有一部蟹緊大金256

蟹左幾耐

.... iphone先出左3日 唔係第一日拎就蟹（第二日拎機）
應該要蝕錢 蝕200都接受到
10600放 不過星期二先出先達放

冚家拎，+101，白金咩

完

睇下星期一咩情況

好威威

羨慕死人好以做st9跑腿

有史以來最快game over

潮州收緊$22000

Xr128幾錢

唔係人仔黎架咩

你依家有一定係天價

估計姐 咩色有得炒下

人地咪報咗256 9650囉，兌返港紙都未似先達咁西價喎

計埋車錢 時間 過關風險
同你原價放差唔多

炒狗冚家剷

風險不嬲自行承擔，俾人扣關 vs 俾先達撚狗

銀行星期日冇開姐
放心，星期一一定高開
請SH

明明胃訊 豐澤有credit card promote d人仲堆去apple store的😂😂

SH

我會揀SH

蝕1000讓俾你

帛金價
炒狗含淚照要

要做節了

一車車牛比人湯

嘩屌！殘左咁多既拋對假野出黎都補唔返

請問佢係乜水?
真係唔識

真·愛姐

因為 apple store 買機安心d

Apple store 開機有問題可以換
其他有問題都要返apple 整

出面7日內有問題一換一

買到想要既色先得架
除左金色 其他色你唔會買到

出面sales的咀臉

細黑256
有無人要
蝕少少放

我見張毛記做緊安信10%回贈 最多一千
有冇ching知iphone得唔得

係咪真先

邊個黎

開左未，開左9折，未開就-500

如果本身無貨 就唔好搏
本身有貨 我覺得差成七八百兩部 又抵賭既

記住預埋華蛋班含家剷大陸西反價，呢兩年試唔少，yeah左上到去夠膽死話唔係原封，又扣呢樣個樣，有次當面屌7佢

返大陸又要車費又要時間又有風險

誠信大波妹

有意

今日收市價係幾多

全部見紅！

收市你點睇

最後逃生門

-1000 收

256 大金 有得 walk in 未？問左幾間衛x都話冇

64 xs max 太空灰 邊到有得就咁買

max用64好似太細
256啦，襟用d

呢張今日影？我琴日去都見佢著呢套衫

點解max就要256
同埋有得就咁買？

咦！唔洗底底，一定有陣味😵

可能入面有換呢
不過見佢爆晒瘡係真既

用得max,自然要裝多d野，放多d片

今次豐澤加citi幾正
連迎新回$1700

但就未有256細機…

放 細黑64

大機256應該賣曬？

收細256 咩色都得自用
有意 tg 傾

點1700？

迎新$1200加商鋪回$500

大機北角有

收一部大黑，256
自用

街舖iphone都包一換一咩?

除非係鋪頭入面開唔到機/物理損壞
咪就肯撚定無得換，要去apple 維修，仲要啱出新機時要寄新加玻整

但apple 頭7日買機，只要你示範到同demo 機有分別，就可以換過部新俾你

試過iphone 7 唔知點解wifi 特別慢，係同一地方，同一wifi ，但就我部機明顯慢過demo機好多，最後經理直接換部新機俾我

放細黑64
9400

今日係st最近果間豐澤先買左大256

即買即放

輸錢都買

食$550唔會輸

又罰停賽 apple

放大黑256

觀塘綠線沿站交收

點解成日錯誤

唔知點解

新acc,新network,新資料都唔比過
炒家名已經入晒apple database

屌佢老味個個ts 都 error

我plan 11月28 先到期
轉台出iphone 係咪做唔到？
因為日期太遠？

想問下要trade部x256換大xs256去邊好？

禁到2部512 大金

睇下今日升唔升

放大黑64先真，打錯細黑64
大黑64 9400

有意tg

tg

尋日先係衛x出咗256大銀，嗰店員話大金都有幾多下（沙田）

放

收細黑 256/512

琴晚都有去沙田問，得64
今晚再問過

原價放大黑256
荃灣線交收

我12點令去買的，賣得咁快？
當時得我一個出緊iphone

有st價未

放大金 256 兩部 $10700

出去自己買都平500

1皮野算得咩呀

最多咪比支那海關收

放1部Xs Max 大銀 512 有Apple care
未開封AOS新機
有意留tg

有無live

屌你老母 放機去放機區啦
雖然呢度都執笠架喇

人在中環番工， 想問有冇人知XS max 256GB黑or 白邊度有現貨

冇人報價重叫咩報價區
依家蝕緊幾多

+1

無哂報價？

邊張卡有1200回？上網睇左唔覺有

聯通有白色 -200蚊